北京：沒有病毒檢測證明的旅客，不准乘搭火車離開北京

自6月23日零時起，鐵路部門在全北京市各車站實行嚴格的7日核酸檢測陰性證明的查驗工作。對無法提供7日內核酸檢測陰性證明的旅客，一律勸阻登車。

======
Twitter戰線：

勸乜撚阻

係淘寶買張有幾難？